【回帶】香港政研會：林鄭月娥表現太突出，EQ、IQ、準備都完勝！

仲有onQ

CY 太完美

{死亡之吻}環球時報:支持拜登做美國總統

林鄭EQ太高，她EQ高到激起美國總統制裁，刺激到歐盟都譴責她，係香港前無古人，實在太完美了。